終點係禮賓府！

義士已流出第一滴血
四個特首只有林鄭搞到呢個地步
訴求已經唔止係撤回咁簡單而係要佢落台同時搞到佢雞犬不寧
唔好白費義士既血
要令佢負上代價